Mon po狗 入黎話你知今日邊到會有炸彈

炸彈更係收係軍火庫啦